究竟邊個寫劇本架？

原本劇本是但一方死
一係警察入浩園，一係死示威者，邊個估到係死左社團叔父架！